不願做奴隸

土生土長，以死守家園是硬道理吧！香港人是單純，善良，及愛好和平。但也有被逼瘋的一天。